原來阻遊客勁過核彈

極速割

勁唔勁得過錫春袋

笑死

葉公好龍
核彈不割
阻人上機割

差唔多

唔玩cancel 玩delay!!

屌你地老母 你地有無搭過飛機架？

機場現時既建議方法，希望多人睇到

8.13機場策略

延伸閱讀：機場人流

[和你飛] 外國人旅遊，中國人滯留

離境大堂被阻外國人：應該控制，而唔係阻止登記

祖狗

話割同屌人戈班都係仆街鬼

星期日fa爆眼
星期一香港人爆seed塞爆機場
星期二打回原形

散水撚 -> 民意撚 -> 割席撚

唔講以為質班遊客食屎 逼佢地含撚

唔阻到人 不如去番金鐘開 party 一樣姐

HI

笑左 前一秒核彈都不割 比鬼佬屌幾句就即割

要怪就怪佢地政府唔落旅遊警示

正經post

又要阻旅客又要爭取國際認同

機場只可以唱今天我
阻遊客

我都好正經

不分化，不割蓆
個個行出黎都係香港人

721 811

仲要極速展開捉勇武鬼行動

不如連仔真係封左P牌撚既留言啦
班友真係極速割席
封離境割,圍狗車割
圍公安割
唔係有心帶風向既我做乜都得

今日很明顯有強國人、藍底人士甚至係黑社會收咗阿爺錢去機場block旅客，目的係搞臭示威者形象，顯示俾國際知道呢班係唔值得同情嘅暴民。
今日你有無中計

邊個分化就係鬼

爭取到外國政客支持就夠
外國平民黎到香港比警察打,中左tear gas外國都冇出聲
外國平民只要唔係香港示威者打傷打死就冇問題,不過經過左依幾日,就算有示威者錯手打傷外國人都可以入警察同公安數

塞鐵就話失民心，塞機場就話失國際支持，不如返屋企訓覺算啦

其實無乜討論價值，先應付機場實況先，呢Ｄ事後再傾

[文宣] 公安單野..........

祖係咪呢排做開冷軍

大家仲覺得靠外國幫我地

唔做呢啲嘢

[緊急分析]法！不！責！眾！

前線手足

見ching呢排上前線發夢

夠薑入黎吊我，連登仔只係識分化正垃圾

連登只係識分化識捉鬼識搞風向 連popo都不如

不要左膠

講真關阻遊客事咩

屌 咁不如散水做港豬啦

老閪都唔割

有時唔係要割蓆啊
而係比意見你地 就比人屌返轉頭
一句唔岩聽就話人割蓆
咁樣強行阻人登機有咩用 架機唔會因為佢上唔到機而唔飛架

我笠左水了 幾次都差D比人打到仆街

一堆弱智想做做雞拎貞節牌坊

世界末日都唔割呀屌！

成晚個風向吹到大交合都唔識睇

我就冇割嘅，但係咪連傾嘅空間都冇？

深夜先嚟講返半日前嘅嘢，不如度下點拆夜晚壇嘢先啦

咪係 成日話捉鬼攪到你人心惶惶 而家今日就係話比你政府黑警知放針入黎要代價 睇你以後敢唔敢係咁放人入去 至於話阻遊客就仲on9 你和理飛第一日入去冇諗過呢個問題既咩 你人多既入去唱歌都會有機會阻到人嫁啦 而家先好似好大鑊咁割

推

割登仔

持相反意見就係割
笑死

屌 ，又要提返大家 不分化！不割蓆 ！不篤灰！
兄弟爬山，各有各做。進攻撤退，現場決定。冷氣軍師，做情報文宣。唔該

已經分唔清係好多5毛 定 大家根本做唔到不分化

一個屌柒同路人豬隊友嘅post都大量正評，心都淡

咁驚阻遊客 不如係屋企日日大嗌五大訴求算喇

你打爛副好牌 我都唔割
要輸一齊輸

但不割蓆=唔可以俾意見？ 係咪痴撚左線？！

今朝一早有共識 機場和理非主場
邊個帶頭邊個煽動就係鬼
預撚左會有臥底乜乜柒柒
而家俾d咩金毛呀 公安呀 搞撚到又出防暴

1. 你唔撚顧國際支持， 都顧下自身。 機場係死角，封鳩你就拉撚哂
2. 我係保安局局長的話， 聽朝就走出黎講：「足夠證據顯示示威人士對機場做成衝擊，今天起禁止所有示威人士進入機場範圍」 真心駁唔撚到，影撚哂架大哥！佢識咁玩你就仆街啦，申請埋法庭禁制令都得呀 懵撚

唔撚係話唔俾你勇武
放火掟石有無割過？
唔同場合有唔同玩法呀大哥
機場真係只適合和理非架 聽下人講好唔撚好呀？
你去殺狗食狗肉我第一個舉手唔割，仲歡呼添
你揸住好牌都唔識食糊 我實屌你

再重申
各有各做唔等於唔可以俾意見
俾意見唔等於割席

你執迷不誤繼續打爛副好牌， ok我都唔割
要輸一齊輸
齊上齊落

OK?

依家係林鄭擺到明放人入機場帶頭搞事 想抹黑我地 點解我地要中計... 我知我地點都唔割 我都係 但對個運動毫無利益 外國知道既資訊無我地自己人咁清楚 佢地只會覺得我地係搞事 你係機場衝，除左肉酸有乜撚野用，記唔記得點解我地去機場？係因為想宣揚我地個情況係全世界旅客知，我問你，我地依家似乜野？？？我地依家就係肉撚酸，連旅客都反感，咁我地當初去機場為乜呀？

借問聲 咁樣連全世界遊客都對我地反感 我地仲係咪當初既香港人 為自由去爭取？咁樣橫蠻無理法只會令我地立場惡化，對我地既抗爭有咩幫助？機管局自己取消航班我地先叫有用，咁樣自己阻人上機 有咩意義？機管局會因為你阻住果幾個遊客而取消航班？個遊客未無辜硬食哂，再加傳媒抹黑，我地未輸哂囉 ，依家搞到我地變到神憎鬼厭咁 仲點樣贏 ?醒下啦，唔好俾憤怒沖昏頭腦，我地係要贏，唔係要發洩，咁搞對件事無幫助，琴日機管局警察咁搞，世界矛頭直指政府，但今日呢？直接我地呀，理智呀手足,我地要贏!!!!!!放下仇恨，智取，唔好俾林鄭得逞...機場戰線應該係繼續文宣和你飛好嗎， 不分化不割席，但真係想贏，唔想一子錯滿盤階落索

幾多前線比人狂屌都唔係割？

留返佢係度，手足散水啦

好撚辛苦

幫推

就算今日件事發展成點都好
我地都唔會割蔗丫！！
如果依家我地仲要鬧機場人既現場決定
就真係中晒政府既分化圈套

你做咩搶左五毛台詞
人地就係想香港人返屋企訓覺

唔係割，係屌醒。

和理非同勇武一樣咁緊張場運動，所以先要屌醒班亂衝嘅人。

成撚日話捉鬼捉鬼，捉到之後又點點點
到真係捉到果陣唔比佢走就係咁屌
又話不分化
又話依家唔係分化係屌醒你
但你唔係機場嘅話唔知現場其實係點就唔該你唔撚好用啲咁差嘅語氣屌機場d手捉

不割蓆唔代表做錯唔洗屌！！！

咁請問如果有手足向住一個錯既方向做 你會點做？
照你咁講 平時屌左膠係咪割？

又分化

成個連登割席落場人事 核彈都唔割完全係笑話 散水撚明日再聚又係笑話 左膠咪上網割飽佢

試著講

個班人所謂示威者 有部分係有警察冒充 或有內地公安證

有關個d 內地公安相 請即變做英文 廣傳 給外媒 或上reddit

推呀

唔係割席
但今日機場策略真係偏離左
點都唔會屌在場手足
只係下次唔好再咁
同幫手阻止d 人
唔好咁衝動

幾時話割
只係想大家諗清楚再做
唔好玩爛牌

唔割 但點都要檢討下
例如底線係咩 唔係淨係升級定點 係做人既底線

再咁會輸

妖
不分化 ，不割蓆 ，不譴責

兄弟爬山 ，各自努力

連登仔say: 令一班三唔識七、唔識睇旅遊警示就出發嘅非本地人Delay+再買機票+旅費上升+比旅客屌兩句失去光環>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
求護少女比狗彈打到 永 久 性 失 明

有黑色旅遊警示未

唔知聽日訓醒又吹咩風

蛆狗搶口到

機場好多鬼，我地帶手足真係控制唔到自己

成件事係好撚on9，但係大家真係唔好割蓆，一割即輸，乜撚都無哂

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

笑死 成班垃圾 有冇十分一去過現場都成問題

因為文宣we connect 先最重要

其實真係冇分別 笑死

唔好意思阻一阻

請文宣組做野
813
警察和速龍遠道機場拯救假扮示威者的公安
721
警察也不到元朗救被白衣人恐襲的香港市民

好多人話我地要癱瘓機場而唔係阻旅客
真心一問，癱瘓機場咪就係會阻旅客？
如果癱瘓但旅客又搭到飛機呢到底？俾人屌兩句淆底？

如何